黑社會酒樓擺酒請飲人情5折

[red]各位新人是否應該考慮下吾好再幫襯黑社會酒樓[/red]

仲咁重手，入報紙就算啦

廁紙抆完屎放入利是封

以後邊個係富臨擺酒 人情俾半價

推

塞D民建聯單張咪算